玩競技類遊戲中意開小號屠新手果d係咪支那基因來?

係同級既玩家入面贏唔到人,

跟住要開小號落去次級玩家度屠人滿足自己期待已久的爽快.

無論CS又好,OW又好,LOL又好,信長都好.

你同差唔多實力既人對戰,無論輸贏都會累積到經驗值,

原理就好似RPG GAME咁,

你新手時期升一級要200經驗值,一隻路邊小怪+20經驗值.打10隻就升lv.

但你已經老手or骨灰級玩家啦,下一級要500萬經驗值但你條仆街依然打緊路邊小怪.

係啊係可以用你d實力打到路邊小怪成條柒鹿咁,

但有冇意義姐?你又浪費時間更加浪費埋你隊友對手d時間.

成隊50殺,49殺都你度,你隊友點練姐?

對手就更加唔洗講,遊戲都未撚熟練就比你ed假新手屠到棄game唔玩.

究竟要幾撚支那血統先會做埋ed損人不利己既事.

on9

鬼佬都有，英文叫smurf

多謝大大無私分享.長知識了

自己垃圾可以怪人？

樓主岩岩俾人虐完黎？

LoL依種game都話公平競技靠技術贏
以前啲mmorpg直頭開隻封頂角去新手任務點屠新手
嗰啲仲冇意義

我垃圾係垃圾堆打垃圾對手不知幾開心,

你d神手咁撚勁開小號落開垃圾場做垃圾做乜鳩?

求解答啊,電競選手

小學雞咩

好撚爽

廢材唔夠人打搵籍口係咩基因

廢人基因

我只係放工後想休閒打下d同實力既人,

公平競賽.

佢打到鑽石大師跟住開小號來我d金銀牌仔場屠我地,

如果早知佢打小號,

其實我連果20分鐘都送埋比佢,

打個J好過.

我廢材打機for休閒,

打翻d休閒玩家玩下咪算.

咁佢d打機高材生開小號落來打我d廢柴做乜先?

?

屌
OW 頭先有隻21Lv嘅genji
狂開斬

本來玩ana唔撚想補佢，但見到佢咁勁
得閒射佢幾下，丟個手化炸彈過去
搞到對面跳場

如果我同你講,

對面50殺,

有30殺係1個人度.

跟住果個人d個人資料,

得16場實戰經驗.

我地在座每一位都起碼幾百場實戰經驗.

一係就條友天才,玩16場就可以屠爆我地.

一係就中意開小號既支那基因人.

無鬥心 唔識進步既好心你死返去玩單機game啦

學咩人玩lol

啱，我明你講咩，競技game又點，練慣練熟走去打新手，破壞人地遊戲體驗

小號???

你講曹星如？

Lol呢隻game都出咗好多年……如果你係新入坑會好辛苦，身邊敵人/隊友多數玩咗幾年，你好難跟倒佢地節奏

照樓主講法，打勁人唔係都儲到exp咩
雖然開分身打新手係幾ON9

咁佢屠新手佢可以點進步?我比較想知.

更何況.

點解連打個機都要被逼去進步?

讀書咩家陣.

但個討論主題在於點解佢地要開來屠新手,

其實我唔想打勁人一野升好高lv.

我想打路邊小怪打到升lv之後打惡魔小怪.

一步一步來,

而唔係佢來打我比exp我賺我要感謝佢咁.

分身唔夠貼切形容佢開完賬號之後個賬號既水準.

其實唔難理解
打唔贏同級／贏得唔夠多，咪去打新手
可以話係虛榮，又可以話係自卑，亦可以話係輸唔起
不過都唔排除係冇咗個帳重開嘅 （試過太耐冇玩隻Game要重新開帳）

雖然唔係想幫支那人，但係平心而論，外國都好多小號虐菜
之前有朋友去左外國，所以練返個NA acc，十場有六七場都有非新手玩家表演
甚至有唔少外國實況係玩小號打低rank，例如nightblue3都有N咁多個分身打銀牌金牌場
不過咁樣的確係幾灰既

咁認真答做乜

因為連登討論區就係需要佢果d回覆先會變得高質.

以前打機不嬲叫開細ac
小你老母號咩

競技類一直都覺得無必要玩多個account。
屌你 你online game開幾隻唔同職業咁好正常。
lol你開多個account比你場場贏咁又點
你自己又提升唔到技術 人地又無隱。

打機姐 樓主幾歲？

ok,多謝解答問題.

習慣咁多個小號一齊上 同一時間控制佢地好正

仲有上面個虐菜

算喇 吸收得多

我唔覺得有咩問題 你嘅理論係基於打機要進步 升lv ，人地開細ac係虐下新手 求開心 有咩問題

同d開細ac既人講,

打機姐,洗唔洗搞咁多野又開新賬又剩 ???

打機打到覺得自己提供緊娛樂比人,果d叫打機?

sor囉 咁有時陪啲銅牌囡囡打焗住要開 唔係同佢地雙排唔到
利申：大師

低能樓主 LOL已經有機制避免呢啲事發生
你連贏 對手就會越勁 反之亦然
你打20場有1場遇到就係度無限放大
仲話連登需要咩高質回覆覆你個垃圾post
荒謬把自己看得那麼高

讀大完大學都可以去揸巴士啦 冇話一定要點

你打online game
有人去新手村屠殺 姐係隻game既機制做得唔好
就會由玩家自己制衡
例如成班人追殺果條屠新手既玩家
你要怪就怪個制度 點會走去怪人

宜家D game唔係隨機入場無得揀咩？

利申：唔係太識

咁佢連贏到打翻自己水平d對手之前,

佢踩住邊d人上?

更何況,LOL有所謂既機制.

CS,OW呢?

同埋e個所謂既機制.

佢只會局限係賬號度,

你連贏到差唔多打翻自己實力d人,

重新開個ac再屠過,

有幾難?

油左啲顏色又點？有咩衝突？佢求開心 你求進步 你場場遇到？定其實你自己技不如人所以先咁覺得

出現了,制度論.

要怪就怪個天點解唔比你係李嘉誠個仔

要怪就怪個天點解唔比你係歐洲人

要怪就怪個天點解唔比你係xxxx

點解會走去怪人.

制度論

你一場半場遇到咪你黑仔囉 我就唔信佢地會影響到你爬上去 你玩cs咪自己host囉/投票踢人囉 大把防止機制 大不了咪換房 嬲what?

你都識講競技類遊戲，就係用黎分高低，無人話過玩得耐就一定係勁，自己技不如人怪得邊個

開下廢ac虐下人不知幾爽
打機既目標其實都係求開心 你理得我點玩
樓主lol一係就打機打到屌曬老母既火爆鑽石，一係就係成日比人開小號打到仆街既銅牌仔

又話休閒玩家
但又計較輸贏

傻閪 你覺得制度有問題唔識去搵方法抗衡？大家都覺得冇問題就係共業黎 更何況呢啲game係商人話事 有供就有求 你不爽咪轉game/唔課金 資本主義下大把選擇你揀 點同公權力比？性質完全唔同

當我10場遇1場,

果1場唔撚係時間?

果1場唔撚係出現緊d唔公平對決?

你d思想就好似d廢老思想咁,

覺得地鐵周不時先壞一次車就好正常,忍忍佢就算?

技不如人我就真係不如佢,

所以佢咪翻去佢個場d打,

我咪安分守己打翻垃圾.

係佢自己犯賤要開分身落來打我d垃圾.

ok.

你用求開心e個理論.

佢玩打翻自己實力d對手求唔到開心咩?

我唔求進步,我都求開心姐,

我覺得打翻自己實力d人好開心啵,

但奈何有d人犯賤要來搞埋d唔公平決鬥

乜撚野小號 你咪支那基因囉

因為屠你地開心啊
仲可以搞到你地咁勞氣

我膠

同繁支群得多.

笑左 10場先遇1場 你仲想點？ 呢個世界冇野係100%防止到 我真係想知你幾歲

樓主成日拎遊戲同公權力比 性質完全唔同囉大佬 真係唔知邊個低質 真心左

你當我10分,我打7-13分d對手我覺得公平.

但d100分既開分身落來10分場打.

ok,我怪得邊個?

我除左見一次ed仆街就咒佢地死全家之外我真係乜都做唔到

咩叫公平？大家鋪鋪同一起跑線，人地勁過你虐到你叫唔叫公平？

諗起以前玩爆爆王新手區d人重勁過自由區

打個遊戲又拉埋基因同政治黎講 明明唔關事 真係憤青黎

地鐵10日先壞1日 你仲想點

點解我會聞到成陣老人除.

打機求開心
我就係專登練到有鑽石實力先落黎虐你地銅牌仔
咁做佢不知幾開心幾爽
吹咩

冇野係可以絕對公平架 10場遇1場已經係好好既機制

點解連登愈黎愈多人打句野都幾粒點

地鐵你有份 因為係公權力既象徵 政府係最大股東 遊戲既話事權唔係你 你最多可以選擇唔玩 要講幾多次你先明？高中畢業未？水準真係好低

正皮不解釋

sor我係覆緊樓主
我意思係隻game鋪鋪同一起跑線 , 人地勁自然虐鳩你，咁咪係相對既公平

咪就係果班小學雞聲大夾惡 自己低質又懶人低質 連上連登既潛規則都唔識 睇到啲點都覺得心煩

其實幾好
好似文森特咁
佢拯救左唔少網癮少年

我當佢英雄

我都係覆緊樓主 補充緊

幫我放大紅字 又駁唔到 心諗做乜鳩

樓主係填色比賽冠軍？

佢嬲到手震填完色就send左姐

以前到依家都任叫假新/假新手
小乜撚號

扯緊火 因為岩岩比人屠完 佢準備緊開分身屠翻人

使唔使嬲到咁 打機姐

已經放棄同你有任何''討論'' .再落去都冇意義.

好似同d維園愛國阿伯嘈交咁樣.

無論點講都覺得由於個制度冇得改變所以只可以逆來順受.

其實用字睇得出佢受到邊度影響 某程度可以反映出中國啲用詞影響到香港心智未成熟既小朋友 好危險

即係你覺得D人唔會專登TROLL返幾場先既?
突登留係呢個牌/區

岩岩唔小心屠殺左你地成班廢物
唔好意思

魔獸屠１lv

你唔覺得e個point有問題就算.
我好似太高估左連登會然d討論質素.

高端你知唔知要排幾耐?
有時唔係我想虐 已經係玩啲平時唔玩既路OR英
但都贏成條街 要檢點下既人係咪你自己呢?
代打除外

人地開小號玩下都唔得 仲要嬲到上嚟開Post話人支那人

笑左 駁唔到就標籤人係愛國維園阿伯 不如你思考下咩係公權力先 係制度問題 但唔代表唔解決 我咪話有更好既防止機制 而且你拉到社會同政治層面 又係另一回事

咁troll你或者假新手佔你遊戲總體入面幾%？
我自問打LOL 咁耐真係10場有1-2場係咁 咪一樣爬到上去 你要打一場遊戲 進步又得 開心又得 我唔知有咩好執著

到你屠人個時唔係咁講啦
只不過係你呢一刻比人屠先心有不甘

d人打下小號 都可以激到樓主咁

AGGER 根本就係同社會一樣
你係底層就係度係咁怨呢樣怨嗰樣乜乜唔公平
比你上到去喇 你就變左廢老心態：屌啲垃圾廢仲咁多藉口

重新開過個30lv ac
唔洗升架

樓主比人屠就上黎嘈係咪支那基因來?

可能人地係打NG輸左

咁唔該你定義下咩叫高/低質素
你要講學術我咪用你睇得明既字眼講你聽
呢個世界係冇絕對公平 你只可以做到相對公平
仲有你想認真討論咪開係學術台
我諗實有人願意比得更有耐心咁同你解釋
不過我建議你睇返多啲書先
如果唔係同你講落去好冇癮

你咪永遠係垃圾場囉
我玩百變最鐘意屠新人
有人問野我實答
比人屌 咪用少d 技巧黎打囉

我比人屠唔少 咪去學人點打

想取暖啫
即係台灣既討拍文

駁唔到

其實有咩問題？俾你可以親身體驗到自己同勁人嘅差距，先會更加主動去逼自己進步，又可以一路被人虐一路睇人點玩學野，大把人都係咁打上去㗎啦

除非樓豬打算成世做廢柴姐

咁都關支那事

憤青係咁 上面回得真心左

下
做人都係咁架啦
你認弱者就會有人可憐你咩，仲踩多你幾錢重

咁唔順氣既，匿係屋企玩自閉咪無人搞你囉

因為佢連打機都比人蝦 又真係冇人可憐佢 咪上下巴哈上下連登開post取暖

開分身無問題嘅
不過去新手區串柒柒咁串鳩啲新手就真係無撚謂

其實我會建議你唔好再玩
呢隻game無論隊友同敵人都有晒充足經驗同肌肉記憶，你家下先玩係好難練到好勁，輸贏個參與感都好低，遊戲體驗好差

可憐...地底泥

樓主支那狗 你老母俾狗屌

咩叫唔公平決鬥 佢開住外掛同你打咩？

佢要連果1場都要杜絕埋 要成個世界就哂佢 就知佢有幾可憐... 佢根本連哂係公平都唔知

其實好正常
所有屈機嘅人都係經歷過比人屈機嘅經歷

其實做人要識變通，你覺得難玩，對自己不利，咁你唯有得一條路，就係轉game
你開po,遊戲營運商/其他玩家唔會so你

好彩我打csgo從來淨係打休閒mode

按照樓主依個推論 以後公開試個d要分組考
iq90既一組 iq100既一組 資優既自己一組 補習名師入去考都要自己一組

我覺得佢發洩下姐，發洩完冇乜嘢的了

其實同勁人玩你自己都會學到野 可以進步 邊個大師白金以前冇俾人屠過

𣎴知幾爽
我之前玩金庸手機game
好似係九陰真經
(玩太多隻金庸game 可能記錯)

可以係街見人就打
屌你我一見到啲廢過我嘅
就衝咪去殺
新手直頭一拳一個殺得幾爽

仲有n年前隻online game
好似叫黑社會
又係可以周街劈友
屌你一見到啲新仔馬上追住斬
睇住佢地逃走嘅柒樣
再係public chat room到叫救命/
求放過/屌我老母 真係笑死我

樓主就係呢啲俾人屈機
就屌人老母嘅廢柴

你愈撚嬲我就覺得愈好笑
真係mon住你死後係邊到重新
再追住你嚟斬 斬撚到你offline為止

幾好笑

多謝各位既寶貴意見,

我會轉下思維 .

你理得我 我玩得開心咪得
打機為咩？ 為開心咋嘛柒頭
我鐘意屠9你呢d新手 係咪唔撚比？
咁撚唔鐘意咪唔好玩 我鐘意點玩你奈我唔何

以為自己看透世界咁撚樣
人唔笑狗都吠

其實有外國玩家投訴過 riot覆佢話 打小號既人會因為連勝而好快上去

咁你又唔岩 人地講緊競技類 你講課金打柒人 南轅北轍 一陣樓主就話你低質

係好撚好笑
次次玩呢啲周街打架嘅game
都要mon住幾時岀新ser
岀嘅第一日就要入去升
之後就可以日日追撚住樓主呢啲廢柴
殺撚到佢棄game真係會笑到流眼淚

岩 其實呢類遊戲既機制已經公認/稱得上幾好 如果仲係卡住牌位 就只可以怪自己

諗起玩gta online 都試過咁恰人
不過有時風水輪流轉被人恰都有

小你老母號

我知
我想講嘅屈人機都有快感姐
唔係一定下下同翻同水平pk嘅

有時係會想輕鬆玩
下下同高手打 咁認真會好攰

又一邊話自己休閒玩家
又一邊屌話學唔到野話人蝦新手
根本係輸打贏要

真休閒玩家笑下咪算

咪係 我玩部落衝突都 休閒型
都係用哂所有黑油整野豬搶野
玩得開心先叫休閒型

有時係排十幾分鐘都開唔到場 d人咪先打小號

咁實有 但我地輸得起放得低
唔似樓主一味係到呻

我自己就乜撚rpg、fps、個人競技、團隊競技game都玩過
我可以同你講,每隻game總會對部份玩家有咩唔公平之處
無可能隻隻game你都稱心如意,每個玩家都應該盡量利用自己既優勢去選擇適合自己既遊戲
例如你好多閒錢既,咁你應該走去玩課金比重佔比較高既game
你反應好勁,咁你玩D即時競技game會有優勢
你策略好勁,應該玩D模擬戰爭類既遊戲
你好多時間既,就應該玩D博命升LV之類既game
你想純粹for fun既,就去玩D休閒類既game

你某D因素無咁叻既話,夾硬走去玩D對自己無優勢既game,就肯定係難受D既...不過講真...咁多game,你東家唔玩咪玩西家囉,何必自討苦吃

Nightblue3

老老實實打機都係求開心姐
我屠你屠得開心咪得
你唔順氣既而加可以15分鐘就投降

做得呢d既人多數現實屈唔到人機，被人屈，做野冇成就感，心理唔平衡，所以要係呢d game屈番新手
你上連登問梗係被人笑，因為呢到大把呢種廢人

小你老母號咩死支那狗

垃圾小學雞樓豬被人屠完唔訓氣上黎，你就真係玻璃心啦

好心你擘開你隻屎眼睇下回覆先再標籤人

其實打機同讀書呀人生呀溝女呀都好似
你一定無辦法科科都讀得好、個個女都溝倒、任何領域都擅長、樣樣野都心想事成,你要過得開心,唯有選擇自己真心鍾意/有優勢既領域去發展

樓主想休閒養生既就咪玩垃圾lol la
買部ps4慢慢j la

樓主係支那人扮假膠

總係有人鍾意咁樣拎快感
玩競技類就一定會有呢個情況
就算唔係有心開分身
有d人都高實力但係唔想咁認真玩 你撞中佢認真玩果場你都係比人屠
Csgo 大把人鍾意連聲都唔開播住歌玩手機咁打nova場 因為夠輕鬆

笑撚死

你打休閒你就休閒心啦
輸咪輸囉柒碌

你想休閒打下機開心下
所以唔會認真練
人地鐘意虐人開心下
純粹恰下人 唔係認真玩

咁有咩問題？

講得出小號而唔係細ac,係咪都係支那基因？

打機唔為虛榮 滿足感
咁為咩

樓主似比人屠完要搵返D認同感 好慘

係lol鑽石白金場玩到悶就會開細ac kill time
因為知道自已點都上唔到大師

乜撚野小號
開分身/假新就聽過
小號

屌你地咪撚笑尻樓豬啦 人地打輸場驚想入黎取下暖又要比你地笑
小號？ 小你老母號

想休閒就唔會介意比人屠一場半場
介意比人屠即係你想贏
想贏即係唔係休閒
除非你認為唔付出就有收穫

結論:
根本係輸唔撚起但又要扮休閒玩家
你呢啲不思進取逃避現實嘅人返去玩單機rpg game算啦

無鑽石實力都可以同D鑽石較量 你執到啦仲咁多野講
留意下人地點玩學下野慢慢咪會升上去
又唔係場場都有smurf

唔撚夠人打咪提升下你d濕鳩技術囉 自己廢怪人？休閒挽就咪撚話人屠鳩你啦屌

樓主講得啱
除非佢地要陪新手練下 唔係都唔知開多次小號玩做乜
不過你咪當個班人唔夠人打開小號虐下新手
我就從來唔開小號咁浪費時間

挽你老母啊 返5p啦

咁都好嘈
smurfing 破壞遊戲第一日先知咩
成班小學雞仲係到死撐
smurf對無論係rank 定 休閒玩家都唔好
遊戲公司都唔中意呢種行為
只不過無辦法禁止
cago DMG / Guardian 打silver / nova
鑽 打銀銅金
我就唔撚明有咩互動可言 可以學到咩
要學野洗同你打? 睇pro唔好? on9

比班廢物認清楚自已實力渣
成日話因為隊友廢所以上唔到
望下自已同人差距先啦

睇字都覺得樓主比人屠完勁唔順氣 嬲到仆街

我開小號黎練英/幫朋友上分

你玩每隻game一定有高手架
與其你屌鳩人點解咁勁不如你學下人點解咁勁好過啦
根本就係佢玩到隻game入左血，佢當outplay係normal play咁打，只係你覺得佢好撚勁咁

其實只係想開多隻account同班冇咁勁既朋友玩

「小號」...
樓主都有好重支那基因

隻game 玩得勁，高水平嘅游戲好花精神，有時攰唔想打機都咁專注，咪開分身玩囉. 如果隻game本身玩嘅人唔多，玩得勁嘅時候，就會發覺來來去去得同一班人同你玩，悶嘅時候咪開分身，搵返多d其他人玩囉.

小學雞連打機都打唔掂，返去溫書把啦

支那仔

自己唔夠打就檢討下

係無互動架
單方面屠殺 減壓工具
班銅牌同條仔唔鋸咪打上黎
(係無野學架啦 你都冇交學費)

屌 小號 乜鳩嘢黎 假新手同分身我都聽得明 但小號...

情況就好似NBA球員走去打業餘

所以單機game又多人玩返

乜野都懶哂支那係咪支那基因來？
鬼佬玩smuf多撚到，csgo OW 經常都遇到

通常都係小學雞中學雞先開分身
高質gamer有時間都去玩ps4啦
得返D小學雞日日玩競技類遊戲

有D銀牌打普通場都指指點點，屌人呢樣嗰樣，又唔係carry, 心諗做乜鳩

樓主係嬲在個假新唔係喺自己果隊啫
Btw樓主一邊話自己係休閒型玩家一邊話要進步 但又要屌對手屠鳩佢

由其台灣人，打左成十年機，港服 台服 大陸服 國際服
乜服都玩過，就係台灣人最鍾意又廢又要屌鳩人

咪就係 話人支那基因自己咪又係用支那字
仲有"屠"新手/"虐"新手呢d terms都好支那feel

之前玩過下一次lol，不過玩開信長，上手快過班新手好多，殺人殺到比對面罵，檢舉曬佢地

技不如人搵藉口，幾似支那人

打rank比人虐就想打普通虐人，點知都係虐唔到就發脾氣

樓主一邊屌台灣係繁體支那
轉個頭又為隻濕鳩game上ptt同巴哈
上到自己用埋蝗語

你都on撚9 2樣都有玩既點計？ 起ps4玩ow既點計？ 低9能